
##### 梦宸思臻  
&emsp;诸位早上好！  
&emsp;1469楼  
&emsp;2020-03-14 07:46  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;1471楼  
&emsp;2020-03-14 08:18  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;阿浩早上好  
&emsp;1472楼  
&emsp;2020-03-14 08:27  
***
##### 新人轻一点<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;来了来了，坐等更新  
&emsp;1473楼  
&emsp;2020-03-14 09:13  
***
##### 杰罗姆精神<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安，上课了上课了，我🍋还没🍋起来。  
&emsp;1474楼  
&emsp;2020-03-14 09:17  
***
##### XGKSL  
&emsp;插个眼，等lz  
&emsp;1475楼  
&emsp;2020-03-14 12:19  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;刚刚才起床……说实话丫头好像丰满了一点，搂起来软绵绵的，全身上下都是欧派？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >  
&emsp;1477楼  
&emsp;2020-03-14 15:00>
> ###### 核瑔dar🌌:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 愿与君故🌙:  
> 全身上下都是就有点恐怖了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 愿与君故🌙: 
> 奇妙的形容<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 新人轻一点♂:  
> 害怕<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣:  
> 小问号你是否有很多朋友朋友?(真的真的我迷惑了qwq
>
> ###### SoLo丶Ck:  
> 全身上下都是？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon43.png" >
>
> ###### 维你而已7😷:  
> 奇怪的形容词
>
> ###### 特拉阀尔加:  
> 浩爷的奇妙比喻
>
> ###### 我不知道取啥◎:  
> 奇怪的话
  
***
##### Joke<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>-<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;隔壁小p的贴又被删了？！  
&emsp;1478楼  
&emsp;2020-03-14 15:02>
> ###### 遂愿º:  
> 这。。。
  
***
##### 春日也穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-34.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;p皇帖子又给删了  
&emsp;1480楼  
&emsp;2020-03-14 15:06>
> ###### 遂愿º:  
> 这。。。
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;所谓生活是什么呢？当我看着生活向着想象中的未来不断发展的时候，就会产生这样的疑问……  
管他呢，我只要搂紧丫头就好了，我如此对自己说到。  
&emsp;1481楼  
&emsp;2020-03-14 15:26>
> ###### ENDL玖:  
> 你知道吗，我都快酸哭了，你妹妹对你真的很好。我对我姐姐现在只能说是后悔了。
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ENDL玖: 
> 大致浏览了一下你的故事……只能说祝福你吧，生活不易，但无需叹气，加油，祝你能找到自己真正的幸福
>
> ###### Gloomyლ:  
> 正在考生物的我仿佛喝了一口高浓度的柠檬酸。。。。<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >（考试偷摸溜过来逛贴吧）
>
> ###### 弦思吖嘿◎♂ 回复 Gloomyლ: 
> 记得嚼点红磷，更入味<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;说得好，掌声<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;1482楼  
&emsp;2020-03-14 15:27  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;前天的时候，因为某位nt的缘故，我和丫头的事被传的全校皆知。  
然后这个nt还发了道歉过来，内容如下：  
“大哥，兄弟我对不住你，你和你妹的事我说漏嘴了……”  
“W T F？你小子保密工作这么下三滥的啊！现在有多少人知道了？”  
“我在班级群里聊天的时候口嗨了……我估计至少十个人，当时我们在creeper，都快接完了……我突然就神经抽搐了一下……”  
我沉默了三秒，给他打了一句话过去“给你十秒钟时间想出一个对策，想不出来开学你就别在求我给你牵红线了。”  
“别别别，你是我爸爸！我马上想出来！”  
“10”  
“9”  
“等等！”  
“3”  
“我想出来了！”  
“说说看”  
“这样吧，我们先去稳住班群里，尽量的别往校群里传，那里面有老师，然后我在找几个能信任的人来误导一下，最后你再出来澄清。”  
“万无一失？”  
“不大可能，大哥你们两个平时在学校里太亲密了，很多人其实都往那方面想的，只不过你有大姐罩着都不敢乱传……话说是真的成了吧？我现在要叫媛儿叫什么？嫂子？”  
“行了你，那天订婚我不是发照片给你了？快去办……”  
我字还没打完，手机突然响了，我掏出手机一看，好家伙，班主任！  
怎么办，接还是不接？  
&emsp;1483楼  
&emsp;2020-03-14 16:37>
> ###### TOP一MR:  
> 默哀...
>
> ###### 核瑔dar🌌:  
> 接啊，不接感觉更惨。
>
> ###### 大蒙古球:  
> 太糙了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f33.png?t=20140803" >
>
> ###### 我放弃了思考º:  
> 不慌……慢慢来，别着急……
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;话说订婚那天你们是办了订婚宴？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon15.png" >  
&emsp;1484楼  
&emsp;2020-03-14 16:38>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 是啊……我说过了吧……
>
> ###### 永远爱朝武芳乃:  
> 回复 我家的小雨浩 :哦哦<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >
  
***
##### 記得我還在  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" > gkd!你肯定接了  
&emsp;1485楼  
&emsp;2020-03-14 16:47  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;等下家里有人来串门……我有点慌张  
&emsp;1486楼  
&emsp;2020-03-14 16:57>
> ###### TOP一MR:  
> 班主任找上门来了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >？
>
> ###### 永远爱朝武芳乃:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >？！
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;你们猜我接没接电话<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1487楼  
&emsp;2020-03-14 17:12>
> ###### TOP一MR:  
> 接，还能有周旋的余地。不接，基本相当于默认。我猜接了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;“喂？是副班长吧，你在干什么呢？”  
“是的，老师，我在写作业，有什么事吗？”  
“得了吧，你会写作业？你不翘课就好咯，副手啊，我主要有一件事想问你，你妹妹在旁边吗？”  
我快速瞟了一眼在我的床上卷着被子滚来滚去的丫头，沉稳而坚定的回答道：“老师她出门了，您有什么事就对我说吧。”  
“这样啊，也不是什么大事，我刚刚听到有同学和我反应，你最近好像与妹妹接触过密啊……”  
岂止是接触过密，您要是知道我和她随时随地的接吻拥抱晚上还睡一起您不是要气死？  
“没啊，谁说的，丫头这几天还跟我置气，理都不理我呢。”  
“这样啊，看来是我唐突了，副手啊，你在班上的人缘很好，甚至可以说就是班上的领头羊，你的感情可千万不能决堤了巴拉巴拉”  
我听着老头训了十多分钟的话，头点的像鸡啄米一样，总算是把电话挂了。  
再打开QQ一看，我去！500多条@！  
四分之三还都是校群里面的！一群二群三群都有！  
还有某nt对我的信息轰炸……真的服了，我索性将手机关机，不管了。  
晚上老爹回来的时候脸上阴沉的可以滴出水来，简单的问了我几句话了解情况之后直接给老班打了电话，解释了好久，我则抱着丫头坐在房间的电竞椅上，思考着开学该如何是好。  
后来想想，知道就知道吧，我的未婚妻还不能有个正当的名分吗？  
但是转念一想老班那张瘦削的脸，我还是怂了。  
得得得得得得，就这么着吧，接下来就看那个nt的业务能力了……  
事后处理还算顺当，在那个nt的误导下，加上今天上午我在三个群里的官方解释，除了少数人还是喋喋不休被我屏蔽掉了以外，其他人都当成是玩笑一笑而过了。  
呼，真的是，类似的事还会很多吧……  
不过我不怕，因为我不是一个人。  
&emsp;1488楼  
&emsp;2020-03-14 17:20
>
> ###### 风满袖ლ :  
> 你不是一个人<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> 你不是一个人（雾）<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >          
>
>
> ###### 永远爱朝武芳乃 :  
> 又看了一遍，发现卷着被子在床上滚来滚去的妹妹戳中了我的萌点<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon23.png" >          
>
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 浪一绝世 :  
>有的哦          
>
>
> ###### 嘎嘎鸭5号 回复 我家的小雨浩 :  
>副班长…我想起我们的班长上半学期被撤了…（我一个班长瑟瑟发抖）          
>
>
> ###### 苏醒赛迦队长 :  
> 你不是一个人！你不是一个人！留给雨浩的时间不多了（以前的广播足球既视感<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >）          
>
>
> ###### 可乐配咖啡ლ :  
> 可怜的娃，像我就没有这种忧虑...等等，这不是更可怜......我去角落恰柠檬了，拜拜          
>
>
> ###### 北鱼丶ლ :  
> 得得得得得得得得得得得得          
>
>
> ###### 💕💕小桐桐💕💕 :  
> 你不是一个人，带着我的意志去吧！        
>
> ###### 维你而已7😷 :  
> 如同又度过了一个坎，前方的路更清晰了        
>
> ###### talent凌月 :  
> 你不是一个人！          
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;老实说，看到“我的未婚妻还不能有个正当名分吗”这句话的时候，有点感动<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >  
&emsp;1489楼  
&emsp;2020-03-14 17:22  
***
##### 大蒙古球  
&emsp;本以为更新会催泪，结果吃了一大口柠檬<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >太酸了<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f33.png?t=20140803" >  
&emsp;1490楼  
&emsp;2020-03-14 17:30>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 想要催泪？行！今晚催泪弹
>
> ###### 大蒙古球 回复 我家的小雨浩: 
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon30.png" >
>
> ###### 大蒙古球 回复 我家的小雨浩: 
> 行<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 大蒙古球 回复 我家的小雨浩: 
> 等下，催泪弹。。。<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >
>
> ###### 大蒙古球 回复 我家的小雨浩: 
> 楼主你没事吧<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon30.png" >
>
> ###### 小怪兽🌸绘梨衣 回复 我家的小雨浩: 
> 如果可以..我希望换来我们眼泪的不是你的悲伤....
>
> ###### 大蒙古球 回复 小怪兽🌸绘梨衣: 
> 要不。。。跟楼下几位说下这一段不催更楼主吧？
  
***
##### 第无数个呵呵哒  
&emsp;我不管，老子酸了，你要赔偿<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f31.png?t=20140803" >  
&emsp;1491楼  
&emsp;2020-03-14 17:32  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;还以为又出事了....结果又是一大口柠檬塞我嘴里.............  
&emsp;1492楼  
&emsp;2020-03-14 17:37  
***
##### 安室哈罗smile  
&emsp;被一周一次数学周练考试折磨的高三学姐表示糖很好吃！要和妹妹一直幸福下去呀，你不是一个人，你还有我们站在你身后呢！  
&emsp;1493楼  
&emsp;2020-03-14 18:01  
***
##### 巴塞罗那<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-16.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;gkd  
&emsp;1495楼  
&emsp;2020-03-14 18:50>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 捕捉
>
> ###### 巴塞罗那☞Ω☜:  
> 回复 我家的小雨浩 :gkd，速度，捕捉个鬼
>
> ###### 怎么七天:  
> 电影看完了?<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 巴塞罗那☞Ω☜:  
> 回复 怎么七天 :还没有，晚上看有感觉
  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;你这个哥们不靠谱啊  
&emsp;1496楼  
&emsp;2020-03-14 18:54  
***
##### 能三岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;晚上好  
&emsp;1498楼  
&emsp;2020-03-14 19:13  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷一定要挺过去啊！  
&emsp;1499楼  
&emsp;2020-03-14 19:23  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;加油  
&emsp;1500楼  
&emsp;2020-03-14 19:23  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;we get your back（语法别太较真，看懂就好）加油～  
&emsp;1501楼  
&emsp;2020-03-14 19:30  
***
##### 风满袖<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩哥加油  
&emsp;1502楼  
&emsp;2020-03-14 19:40  
***
##### 第一学习专用号  
&emsp;好帖子 追了！  
&emsp;1503楼  
&emsp;2020-03-14 20:16  
***